到底嘈冤巴閉定係嘈之巴閉嘈啲？

係嘈喧巴閉

咁邊個嘈啲先得架

嘈撚到仆街 應該最嘈

咪嘈啦好煩啊